大家可唔可以將政治擺埋一邊先呀，有個6歲小朋友可以被虐待，你地點可以不聞不問？

你話我道德撚都話咁話，我真係好嬲囉，大家對呢個6歲女仔不聞不問，佢可能自己留係屋企，你知唔知佢可能好驚，佢可能會去玩窗，之後就有機會跌咗街，呢個女仔係我地香港未來下一代，我地一定唔可以放過虐待佢既人，請廣傳同報警，警民合作，救救下一代

Source: TVB News
有警員指，家中6歲女兒患罕見病，每日需要由她或丈夫「洗腸」。由於丈夫有事，本來由她負責，結果做不到。
被困高級督察陳小姐說：「不停收到小朋友的短訊，因為他們在電視上看到一些片段，他們很擔心，但我作為一位母親甚麼都做不了。不止是醫療需要，連心理需要，我都照顧不到。」
被困警務處文職人員劉小姐則指：「明白大家有不同訴求、有不同需要，但我都有我的需要。所謂尊重，都要尊重不同人的需要。」

push

佢老公獨留兒童喺屋企！？

辭職囉 我地拎把刀行住你叫你做狗?
你話我冷血都係咁 我地手無寸鐵當我地出氣袋咁打

由於丈夫有事，本來由她負責，結果做不到。

即係有可能得個6歲妹妹係屋企

push
好撚過份

諗都諗到啦 佢老公知道老婆收唔到工仲會唔會留個女自己一個係屋企啊

Tvb news 信幾多好？

咁即係獨留兒童在家囉

吓，佢虐待兒童呀，唔係唔報警呀

一句丈夫有事就可以將照顧個女嘅責任推得一乾二淨？可憐個女有對咁嘅父母

屌你老母

咁係咪由得個女仔自己係屋企，我地要報警，徹查呢件事

我又想知有咩重要得過自己仔女

所以一定要做報警撚，新聞都出埋

梗係做隻狗啦

我唔知，大家點可以唔報警處理

屌你個閪
自己友都要屌撚咗你先

gif圖唔好望, 會郁

安已不

由於丈夫有事，本來由她負責，結果做不到。

成個講法好奇怪

丈夫有咩大事？唔講得？
本來由佢負責，其他人做唔到？plan左佢負責就一定係佢負責？

不清不楚，想人同情又講d唔講d，十分古怪

3分鐘果下

網上自首言論？
點解可以咁對一個6歲小朋友，黑警真係黑警

呢單有無長輩圖嗰啲應對？
廢事聽朝屋企用呢單野嘈我

個女仔好可憐，我地要報警，高級督察陳小姐有可能虐待兒童

Push

到底個老公有咩事，明知老婆返唔到嚟都要出去？

點解個老公可以冷血到咁？依個仲係咪我熟悉的香港？

比負評班仆街係咪盲撚咗

防止虐待兒童會

點解要咁做呀，一家要廣傳加報警

好似無

督察陳小姐自己接受tvb訪問，一個一個字照直打

忽讓兒童獨留家中 一經定罪....

獨留兒童在家

犯法

獨留兒童在家係咪可以入差館報警？

如果你係道德的撚快啲衝入警總救佢老母

邊個pr 諗架？

救你條命，報警呀仆街

由於父親有事 乜撚野事自己個女都可以唔理自己唔理憑乜野要人理 仲大大聲都on撚9

點撚知，on99

有個阿婆趕唔切去急症室⋯⋯

報警啦，警察知法犯法

死咪死囉 我地依家抗爭為既係香港既未來呀同前途仲有將來
點樣比都大過你呢件黑警女兒既一條微不足道既所謂生命啦嘛

報警呀仆街

喂喂睇完內文先,唔好做文盲啦

樓主立場唔夠清淅，要睇囇全文先明
我是正皮的

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

懷疑有人獨留兒童家中

嚇鬼死我差d以為樓主你分化

痴線大家都攰喇
上連登睇post都唔想轉魯芬個灣

推到開file查個虐童警

想引人入黎

failed

虐童呀大佬

call救護叫人去你屋企接佢去洗啦，係咪真係豬到咁呀

真係好撚仆街
衰撚過班狗

專業演員我話自己係佢老公都得
who knows

虐童呀大佬，仲call白車

我哋香港人都比政府虐待緊 有冇人還我哋公道

咁要報警喇

係咪應該同公務員事務局投訴 陳姓女督察 獨留 12 歲以下兒童在家中 知法犯法？

獨留6歲兒童已經刑事啦

獨留6歲兒童係刑事

個老公去咗搵二奶/141洗腸?

1.辭職
2. call 999

再投胎咪唔駛洗囉

可能佢老公中出即飛左啦

有 setting嘅
高低級+文職
有冇咁撚齊呀

佢父母有自由選擇架
無人困佢係入面
最直接方法係call白車離開
你見有示威者阻止白車佬入去救人嗎
唔好再博同情好嗎

推到開file查個虐童警

虐童

cctvb 播完一次真相之後
就會兜到係示威者既錯
無人會記得佢虐兒
只係知道佢返唔到屋企

SO9SAD 幾時做頭七同大家講返聲 我去講返句下世投個好胎

Source = Tvb is fake news
我撐撒都係咁話

衝政總，佔立院

獨留兒童在家
ok

大家快啲upvote
推上去俾外國傳媒見到

sources

【包圍警總：警方由側邊小門列隊放工】

1709 警總的門口，無論是正門側門旁門左道，今日正午開始，一直被示威者封鎖。放工時分，他們只好神神秘秘地從一個示威者沒注意到的門口、列隊由一小隊軍裝警員護送離開。

攝影/文字：李遨

得把聲 我夠話警總成堆condom仔打飛機打到出血都得啦

仲有獨留兒童 疏忽照顧 推!搞大佢

警犬食人肉饅頭

只不過今次嘅人肉饅頭係自己嘅女

岩丫,去同個政府講,同林鄭媽媽講,係邊個逼到D人咁

咁你當初唔撚屌班黑警封撚住條路唔俾救護車走？
我哋而加係以其人之道還治其人之身
以德報怨係on9仔先做
你咁撚鐘意大愛
返去睇漫畫

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

希望個位警察快啲自首，維護公義，法治嘛

佢地想打溫親
可惜你被困同癌症中槍冇得比
輸一大截
諗過其他計啦柒頭黑警

咁緊張個女咪直接行出黎囉

游B